קיצר אחי אני יושב עם איזה אחת,
ראיתי אותה אתמול במקרה עם אבא
שלה, ואז אני בא היום ואני רואה אותם
יושבים. אני אומר לו (הוא מזרחי שמן
נראה כמו נהג מונית) "מה קורה אבא".
ואז הם צוחקים ואני יודע למה הוא צוחק
והוא יודע שאני יודע למה אנחנו צוחקים
ואני דקה שתיים יושב איתם.
הם בקושי מדברים.

פתאום, מצלמים שם לפייסבוק או משהו
איזה קבוצה שיושבים בדיוק מלפנינו.

אני אומר לגברת: "מצלמים אותך נעמה"

היא אומרת: "לא יודעת על מה אתה
מדבר" ושנינו ידענו שהבכתי אותה כמו
שהיא אמרה לי לא לעשות אז שדיברנו על "להביך בחורות אחרות" (בשביל שאני
ארשים אותן כי היא לסבית).

אני אומר לה: "לא היית צריכה לסדר ת'שיער?"

הם נקרעים מצחוק.. פתאום אחי היא
שולפת לי אצבע משולשת כמו
אקדח.
והיא מחייכת בלב.